大話冚大話常態 - 陳也

節錄

大話冚大話常態 - 陳也

資料圖片

中大保衛戰與理大圍城一周年前夕，。。。。。。。。。。。。，喔裝傻，不得逞的！国安法的胡椒彈射程已經超越二號橋，聯名信等於提供校長三個選項：一跪玻璃，二落地獄，三就爽快道歉，向忠誠勇毅招牌叩頭認錯，「還被閣下言論所傷害的人一個公道」。這個「人」指誰？潮流興各有各的良心，索還公道這一回事，必睇南丫海難家屬如何艱難跟涼血政府周旋N年！PK冇落船，一於學荷蘭水蓋叻講，開實彈真槍先夠堅！

警方藐視校長是有原因的，段爺這個位置，已屬黨委囊中物。八大黨校，黨大過港，預咗會對校長教授這類「國際線」行宮刑，徹徹底底。国安控港，警察圍蘋，下一鑊，鄭市長欽點埋721白衫做校委，木棍教U仔這一幕擇日重演。八大黨校仍未夠，警大才是自己馬房。扶警如扶貧，急警隊大學之急，法官形容的大話冚大話已成鄭月娥×警部的常態（輸出去美國添），月底施政報告扑槌，迪士尼旁邊那笪地，撥畀PK操。